IU 忙於巡演仍不忘行善 捐款幫助隔代教養家庭！

在耶誕節前夕，一向熱心公益的 IU 再度為有需要的人們雪中送炭，光是這個消息便讓人覺得心頭溫暖！

綠色雨傘兒童基金會最近透露，IU 捐獻了一億韓元，並拜託基金會將這筆款項用於資助隔代教養家庭中的孩子們。

IU 自從 2015 年開始便持續透過綠色雨傘兒童基金會捐款，過去曾幫助過單親家庭、隔代教養家庭等等弱勢族群，在江原道發生山林大火時，也為當地兒童助一臂之力，今年 9 月時更以粉絲 Uaena 的名義捐款一億韓元，來慶祝自己出道滿十一週年！

人美心善

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊推，好嗎?

富婆

iu forever